強烈建議立法列車唔準睇報紙

根本列車唔夠位，啲死中坑師奶同妹下妹下就最大責任

繁忙時間係入面攤大份報紙黎睇
阻撚住哂啲位
搞到門口勁撚逼

都算啦
上落車讓開比人落車先
啲師奶同中坑又鐘意慢慢行，好撚似行cat walk咁款
屌你老咪真係燥上加燥

更加唔洗講啲妹下妹下晨早洗洗比兩蚊同你班後生爭位坐

真係好撚on9都唔知班友咩心態

啲油墨味勁臭
聞親都打乞癡

agger
屌你一擹攤開份報紙成2個人位
on99

有啲你坐晌度，佢企你前面然後攤大份報紙晌度掃你頭頂

今次就係
累我比個肥佬磨J